{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_057328",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6915725'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-07-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "감자옹심이"
    },
    "text": "江原道は東北部に位置する韓国の道路、環境と景色が美しくて有名だ。 ここではカムジャオンシムという伝統料理を楽しむことができる。 じゃがいも団子スープはジャガイモを簡単にすりおろして作ったおいしい食べ物で、柔らかくて香ばしい味が特徴だ。 作るためにジャガイモを洗ってみじん切りにして塩と混ぜてオーブンで焼くと完成する。 簡単だがおいしいじゃがいも団子スープを楽しめる食堂とマーケットが江原道には多い。 江原道へ旅立ち、じゃがいも団子スープの風味を満喫してみよう。 調理時間は60分以内で簡単に準備できる。 材料としてはジャガイモ、ズッキーニ、玉ねぎ、薄口醤油、でんぷん粉、ワケギ、塩、干し椎茸、出汁用カタクチイワシ、昆布が必要だ。 ジャガイモは皮をむいて準備し、カボチャの他にキノコなどを追加しても良い。 出汁を作るためにカタクチイワシと乾燥したシイタケ、昆布を一緒に入れて10分間煮た後、残りの材料を入れてさらに20分ほど煮込んで出汁を取る。 玉ねぎは千切りにし、ズッキーニは半月に切る。 じゃがいもはすりおろして水気を切って塩と一緒に混ぜた後、用意された出汁にスプーン1杯ずつ入れる。 じゃがいもに火が通って出たら玉ねぎとズッキーニを入れて煮込み、味を調えて煮た後、火を消す。",
    "QA": [
        {
            "question": "江原道はどこに位置していますか？",
            "answer": "江原道は韓国の東北部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "江原道で有名な料理は何ですか？",
            "answer": "江原道で有名な料理はカムジャオンシムです。"
        },
        {
            "question": "じゃがいも団子スープの作り方を教えてください。",
            "answer": "じゃがいも団子スープの作り方は、ジャガイモを洗ってみじん切りにし、塩と混ぜてオーブンで焼くだけです。"
        },
        {
            "question": "江原道にはじゃがいも団子スープを楽しめる食堂やマーケットがありますか？",
            "answer": "はい、江原道にはじゃがいも団子スープを楽しめる食堂やマーケットがたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "じゃがいも団子スープの風味を満喫できる時間帯は何分ですか？",
            "answer": "じゃがいも団子スープの調理時間は60分以内で簡単に準備できます。"
        },
        {
            "question": "じゃがいも団子スープの材料は何ですか？",
            "answer": "じゃがいも団子スープの材料はジャガイモ、ズッキーニ、玉ねぎ、薄口醤油、でんぷん粉、ワケギ、塩、干し椎茸、出汁用カタクチイワシ、昆布が必要です。"
        },
        {
            "question": "じゃがいも団子スープに他の野菜を追加することはできますか？",
            "answer": "はい、じゃがいも団子スープにはカボチャの他にキノコなどの野菜を追加することもできます。"
        },
        {
            "question": "出汁の作り方を教えてください。",
            "answer": "出汁を作るためにはカタクチイワシと乾燥したシイタケ、昆布を一緒に入れて煮込みます。"
        },
        {
            "question": "じゃがいも団子スープに火が通った後に何を入れますか？",
            "answer": "じゃがいも団子スープには火が通った後に玉ねぎとズッキーニを入れて煮込みます。"
        },
        {
            "question": "最後に何をすればじゃがいも団子スープの完成ですか？",
            "answer": "最後に味を調えて煮た後、火を消せばじゃがいも団子スープの完成です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 455
    }
}